註冊共產黨係香港會唔會被BAM？

純粹學術討論

政府肯定唔會畀你註冊

愛國愛港 追隨習主席 毛主席 鄧主席
誰敢反對 就是反對中央

你搞返個記者會 向傳媒公佈就得唔使註冊嫁

8. 如有下列情況，公司名稱必須先獲得處長的事先批准才可註冊：

(a) 處長認為該名稱會令人產生印象，覺得該公司與中央人民政府或其任何部門或機關、或香港特別行政區政府或其任何部門或機關有任何方面的聯繫。除非有關公司確實與中央人民政府或香港特別行政區政府有聯繫，否則該公司名稱將不獲准註冊。有些字一般會令人產生上述聯繫，例如「部門」(“Department”) 、「政府」(“Government”)、「公署」(“Commission”)、「 局 」(“Bureau”)、「 聯邦」(“Federation”) 、「 議 會 」(“Council”)、「委員會」(“Authority”) 等，因此通常不會獲准用於公司名稱

搵到份guideline:

你要首先諗係唔係已經被人註冊

開間雜貨鋪叫雜總

叫香港共產黨囉

不如叫 香港馬克思主義研究學會

習近平後援會又注唔注冊到

叫新世界秩序好似威小小咁

之前以為招商局係香港嘅政府部門

香港分享黨